\documentclass[10pt,titlepage]{article}
% \pdfinclusioncopyfonts=1 %Damit russische Schrift aus eingebundenen .pdf's übernommen wird.
%\usepackage[utf8x]{inputenc}
%\usepackage[T2A, OT2, T1]{fontenc}
%\usepackage[russian,ngerman]{babel}

\usepackage{fontspec}
\newfontfamily{\cpd}{CPD-Bund}[Extension = .ttf]
\newfontfamily{\russianfont}{DejaVuSerif}[Extension = .ttf]
\usepackage{polyglossia}
\setdefaultlanguage{german}
\setotherlanguages{russian,english}
\newcommand{\autodot}{.}

\makeatletter
\let\ch\relax
\makeatother

%\usepackage{transliteralkyrr} %eigenes Paket
\usepackage[a5paper,twoside,left=2cm,right=0.7cm,top=1cm,bottom=2cm]{geometry}
\usepackage{ucs}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[toc]{multitoc}
\usepackage{float}

% songs package
\usepackage[chorded,noshading]{songs}
\noversenumbers
\MultiwordChords
\nosongnumbers
\sclearpage
\setlength{\sbarheight}{0pt}
\setlength{\cbarwidth}{0pt}

\newcommand{\chord}[1]{\[#1]}
\renewcommand{\printchord}[1]{$\bf#1$}
\renewcommand{\clineparams}{
	\baselineskip=12pt
}
\renewcommand{\stitlefont}{
	\centering\cpd\Large
}
\renewcommand{\textnote}{\justifycenter}
\renewcommand{\scripturefont}{\centering}

%Angaben unten mittig positionieren

\usepackage[absolute]{textpos}
\setlength{\TPHorizModule}{1mm}
\setlength{\TPVertModule}{\TPHorizModule}
\textblockorigin{30mm}{195mm}

%Seitenzahl an den Aussenrand
\usepackage{scrlayer-scrpage}
\pagestyle{scrheadings}
\clearscrplain
%\clearscrheadings
\ofoot[\pagemark]{\pagemark}

%Inhaltsverzeichnis
%\usepackage{makeidx}
\usepackage[nonewpage]{imakeidx}
\indexsetup{othercode=\small}
\makeindex[name=in,title=Liederverzeichnis,program=makeindex,columns=2,intoc=true,options={-g -s in_index.ist}]
\makeindex[name=vw,title=Themenverzeichnis,program=makeindex,columns=2,intoc=false,options={-g -s vw_index.ist}]

%Seitenzahlen später hinzugefügter Lieder anpassen
\newcounter{savepage}
\newcount\mymod
\newcount\myerg
\newcommand{\initBetweens}{
	\setcounter{savepage}{\value{page}}
	\addtocounter{savepage}{-1}
	\setcounter{page}{1}
	\renewcommand{\thepage}{\arabic{savepage}/\alph{page}}

	%Modulorechnung, ob Seitenzahl gerade oder ungerade
	\mymod = \value{savepage}
	\myerg = \value{savepage}
	\divide \mymod by 2
	\multiply \mymod by 2
	\advance \myerg -\mymod

	\ifnum\myerg > 0
	\newgeometry{twoside,left=1cm,right=2cm,top=1cm,bottom=2cm}
	\clearscrplain
	\ofoot[]{}
	\ifoot[\pagemark{\includegraphics[height=30pt]{wanderschuhe}}]{\pagemark\includegraphics[height=30pt]{wanderschuhe}}
	\fi
	\newpage
}

\newcommand{\exitBetweens}{
	\stepcounter{savepage}
	\setcounter{page}{\value{savepage}}
	\renewcommand{\thepage}{\arabic{page}}
	\ifnum\myerg > 0
	\restoregeometry
	\clearscrplain
	\ofoot[\pagemark{\includegraphics[height=30pt]{wanderschuhe}}]{\pagemark\includegraphics[height=30pt]{wanderschuhe}}
	\ifoot[]{}
	\fi
}

%Zeile um x einrücken
\newcounter{z}
\newcommand{\ww}[1]{
	\
	\stepcounter{z}
	\ifnum \value{z} < #1
	\ww{#1}
	\else
	\
	\fi
}
\newcommand{\w}[1]{
	\setcounter{z}{0}
	\ww{#1}
}

\begin{document}
	\newenvironment{angaben}[2][100]{
		\begin{center}
			\begin{textblock}{#1}(#2,0)
				\begin{small}\it}{\rm
				\end{small}
			\end{textblock}
		\end{center}
	}

	\include{./Lieder/titelblatt_lama} %d

	\pagenumbering{Roman}
	\setcounter{page}{2}

	\makeatother
	\begin{flushleft}
		\begin{footnotesize}
			\printindex[vw]
		\end{footnotesize}
	\end{flushleft}

	\include{./Lieder/empty}

	\pagenumbering{arabic}
	\setcounter{page}{0}

	\makeatletter\countdef\@maxtab=30

	\songcolumns{1}
	\begin{songs}{}
		\include{./Lieder/ajestunas}
		\include{./Lieder/abendward}
		\include{./Lieder/abendsgehen}
		\include{./Lieder/abendstretenelche}
%raus	\include{./Lieder/aberamabend}
		\include{./Lieder/abrahamabraham}
%		\include{./Lieder/achglockelein} %d russ, Schrift seltsam
%
		\include{./Lieder/achwieeilte} %d zweites Lied Tischgebet
%
%raus	\include{./Lieder/adezurgutennacht}
		\include{./Lieder/alasmylove}
		\include{./Lieder/alldiesewellen}
		\include{./Lieder/allmorgen}
		\include{./Lieder/allzeitbereit}
		\include{./Lieder/alleseensindauseis}
%raus	\include{./Lieder/almostheaven}
		\include{./Lieder/alsderabendsichstilllegte} %d
%
		\include{./Lieder/alseinesmorgensmeinweg}
		\include{./Lieder/alsichletztkamvonzuhaus}
		\include{./Lieder/amaltenhafen} %d
%
		\include{./Lieder/amural}
		\include{./Lieder/amwestermannslonstief}
		\include{./Lieder/andenflammenzusammengeruckt} %d
%
		\include{./Lieder/andensechsvergangnentagen} %d 2. Seite Bild
%
		\include{./Lieder/anderallee} %d
%
		\include{./Lieder/andrediedaslandsosehrnichtliebten} %d zweites Lied Tischgebet
%
		\include{./Lieder/anihrerschulter} %d
%
		\include{./Lieder/areyougoingto} %d
%
		\include{./Lieder/aufdeinwohl}
		\include{./Lieder/aufdemmeere}
		\include{./Lieder/aufvielenstrassen}
		\include{./Lieder/augustderschafer} %d
		\include{./Lieder/ausgrauerstadtemauern}
		\include{./Lieder/bannerzelte} %d nochmal korrektur lesen mit DasGrosse
%
		\include{./Lieder/bewahreunsgott}
		\include{./Lieder/bistzuunswieeinvater}
		\include{./Lieder/blindmanstood} %a: Schneider fragen..
%raus	\include{./Lieder/breitewasserlaufe}
%raus	\include{./Lieder/brudernunwirdesabend}￼
%raus	\include{./Lieder/bundsindschondiewalder}
%raus	\include{./Lieder/burschenburschen}
		\include{./Lieder/byalonelyprisonwall}
		\include{./Lieder/casatschok} %d
%
		\include{./Lieder/dammertvonfern}
		\include{./Lieder/dankefurdiesengutenmorgen}
		\include{./Lieder/dasfeuersteigt} %Akkorde überprüfen
		\include{./Lieder/dassdasbierinmeinerhand} %d
%
		\include{./Lieder/dassdumicheinstimmenlasst} %d zweites Lied Tischgebet
%
		\include{./Lieder/dastehstdunundavor} %d
%
		\include{./Lieder/derabendfulltdiegrossenweiten}
		\include{./Lieder/derbauer} %d
		\include{./Lieder/dercowboyjim}
		\include{./Lieder/dergeististmud}
%		\include{./Lieder/empty}
		\include{./Lieder/derherdistrotvonfeuersglut} %d
%
		\include{./Lieder/derjungsteundbestematrose} %d
%
		\include{./Lieder/derlanggenug}
		\include{./Lieder/dertagentgleitet}
		\include{./Lieder/dertodreit} %d
%
		\include{./Lieder/derwinterwarmachtig} %d
%
		\include{./Lieder/derzugfahrtauf} %d
%
		\include{./Lieder/diebangenacht}
		\include{./Lieder/diebangenacht2} %a noch nicht vollst.
		\include{./Lieder/diedammerungfallt}
%raus	\include{./Lieder/dieeisenfaust}
		\include{./Lieder/diegedankensindfrei} %Layout anpassen d
%
		\include{./Lieder/diegrauennebel} %a noch nicht vollst.
		\include{./Lieder/dieklampfenerklingen}
		\include{./Lieder/diekraniche} %d 2te Seite nur ein Bild
%
		\include{./Lieder/dielappenhoch}
%raus	\include{./Lieder/dielilienfahnen}
		\include{./Lieder/diereiterziehn} %d
%
		\include{./Lieder/dieschattenwerdenlanger} %d
%
		\include{./Lieder/dieschluchtendesbalkan}
		\include{./Lieder/diestrassegleitetfortundfort} %Zusatzinfos in Box schreiben
%raus	\include{./Lieder/diezehenlaufenmirdavon}
		\include{./Lieder/dieseskleinewinzorchester} %d
%		\include{./Lieder/empty}
%
		\include{./Lieder/diguedingdondon} %d
		\include{./Lieder/diregelt}
%
		\include{./Lieder/dortandemuferchen} %d
%
		\include{./Lieder/dortaufdemtisch}
		\include{./Lieder/dortdruntimschonenungarland} %GEÄNDERT
		\include{./Lieder/draussenwartenabenteuer}
		\include{./Lieder/dreiwinterviersommer} %s uU besseres Layout mit 4 Notenzeilen und 2 Seiten -> Bild von einem Spinnrad?
		\include{./Lieder/dubistdaslichtderwelt} %d
		\include{./Lieder/dugibstdasleben}
%
		\include{./Lieder/dumachstkleinholz}
		\include{./Lieder/durchdiefenster}
		\include{./Lieder/durchdiesteppe}
		\include{./Lieder/durchdiestrassendurchdiegassen} %d %zu lang und akkorde fehlen
%		\include{./Lieder/empty}
%		\include{./Lieder/duverstehstdu} %d %Probleme mit Schrift
%
		\include{./Lieder/einhotdoguntenamhafen}
		\include{./Lieder/einneuertagbeginnt} %d
%
		\include{./Lieder/einschiffdassichgemeindenennt} %d noten um 1pt verkleinert
%
		\include{./Lieder/einstolzesschiff} %d
		\include{./Lieder/einepritscheunterdeck}
		\include{./Lieder/einesmorgensgingich} %d
%
		\include{./Lieder/einesmorgensinallerfruhe}
		\include{./Lieder/einfacheinmalloszugehen}
		\include{./Lieder/einsamkeitbegleitet}
		\include{./Lieder/eisigerwind}
		\include{./Lieder/empty}
		\include{./Lieder/eisigesland}
		\include{./Lieder/entafelusbronze}
		\include{./Lieder/endloslangziehtsichdiestrasse}
		\include{./Lieder/endlossindjenestrassen}
		\include{./Lieder/erhaltdieganzewelt} % uU die mittlere Zeile immer einrücken -> Layout?
		\include{./Lieder/erwareinpfadfinder} %d
%
		\include{./Lieder/esfuhrtuberdenmain} %d zweiles Lied ein Kanon...
%
		\include{./Lieder/esgehtohnegott} %d
%
		\include{./Lieder/esisteinschnitter} %d
%
		\include{./Lieder/esistniemand} %d zweite Seite ein Tischlied
%
		\include{./Lieder/esistschon} %d
%
		\include{./Lieder/esliegendreiglanzendekugeln}
		\include{./Lieder/essasseinkleinwildvogelein}
		\include{./Lieder/essollsichdermensch} %d
%
		\include{./Lieder/eswaraneinemsommertag} %d
%
		\include{./Lieder/eswareinkoniginthule} %d zweite Seite ein Tischlied
%raus	\include{./Lieder/eswareinmal} %zu lang für zwei Seiten
%
		\include{./Lieder/eswareinmaleinkleinertroll} %d
		\include{./Lieder/eswollteinbauer}
%
		\include{./Lieder/fahrmeinkindzumvogelfelsen} %d (dt. und schwedisch)
%
		\include{./Lieder/falado}
		\include{./Lieder/faroverthemistymountains} %d
		\include{./Lieder/faulsein} %a unvollständig
		\include{./Lieder/fedor}
		\include{./Lieder/fernhalltmusik}
		\include{./Lieder/flinkauf} %d
%
%raus	\include{./Lieder/folgendenrentierennachnorden}
		\include{./Lieder/fordreniemand}
		\include{./Lieder/fremderkommstdunachrio}
		\include{./Lieder/freundedassdermandelzweig}
		\include{./Lieder/fruherdawarich} %d
%
		\include{./Lieder/fruhlingdringtindennorden}
		\include{./Lieder/fruhlingsluft}
		\include{./Lieder/gehausmeinherz}
		\include{./Lieder/gehenichtohgregor} %d
%
		\include{./Lieder/gelbeblatter} %d zweites Lied Kanon
%
		\include{./Lieder/gesternbruder} %d a unvollst.
%
		\include{./Lieder/gospodar}
		\include{./Lieder/gottesliebeistwiediesonne}
		\include{./Lieder/grauefelsenthronen}
		\include{./Lieder/guckderkrebs}
		\include{./Lieder/gutenachtkameraden}
		\include{./Lieder/halleluja} %d
%
		\include{./Lieder/hansspielmann} %d zweites Lied Tischlied
%
		\include{./Lieder/headlightswhitelines} %d
%
		\include{./Lieder/heisdasblut}
		\include{./Lieder/hellstrahltdiesonne}
		\include{./Lieder/herrdeineliebe}
		\include{./Lieder/herrgibmirmut}
%		\include{./Lieder/empty}
		\include{./Lieder/heutehiermorgendort}
		\include{./Lieder/heutewirdwohlkeinschiff} %d
%
		\include{./Lieder/heywievornderfetzenfliegt}
		\include{./Lieder/hierwachstkeinahorn}
		\include{./Lieder/hohetannen}
%		\include{./Lieder/empty}
		\include{./Lieder/horstdudieliedernicht} %d
%
		\include{./Lieder/hurranunziehtunsreschar}
		\include{./Lieder/ichfandimletztenurlaub} %s
		\include{./Lieder/ichkommeschondurchmanchesland}
		\include{./Lieder/ichmochtdasseinermitmirgeht}
		\include{./Lieder/ichwillgegendasgelaut}
		\include{./Lieder/ichwolltenieerwachsensein}
		\include{./Lieder/ihrhubschenjungenreiter}
		\include{./Lieder/ihrsolltnicht} %Noten-pdf zuschneiden
		\include{./Lieder/imdustrenauge}
		\include{./Lieder/imkreisihrerenkel} %d s
%
		\include{./Lieder/imsommerwardasgrassotief} %d
%
%raus	\include{./Lieder/indasdorf}
		\include{./Lieder/indemkerkersassen}
		\include{./Lieder/inderstundevordemangriff} %d
%
		\include{./Lieder/indiesonnediefernehinaus}
		\include{./Lieder/ingaston}
		\include{./Lieder/ingorikaseki} %d
%
		\include{./Lieder/inmeinenjungenjahrentrieb} %s
		\include{./Lieder/inswasserfallteinstein}
		\include{./Lieder/inthesamerecklesscity}
		\include{./Lieder/itsnottime}
%		\include{./Lieder/empty}
		\include{./Lieder/iwasborninadublinstreet} %d uU Noten aus dem 'grossen' hinzufügen?!
%
		\include{./Lieder/iwassittinginastationbar} %d
%
		\include{./Lieder/jajaesstimmtichgebeszu}
		\include{./Lieder/jedenabend} %doppelt drin
		\include{./Lieder/jedenabendtraumt}
		\include{./Lieder/jedenkilometer}
		\include{./Lieder/jedenmorgengeht}
%		\include{./Lieder/empty}
		\include{./Lieder/jedenmorgenruftdasjungeleben}
		\include{./Lieder/kamalando}
%%\include{./Lieder/kanons} %d Quellen? Verweise? -> unter die Titel!?
%%\include{./Lieder/kanons2} %d
		\include{./Lieder/keineschwieleanderhand} %d
%
		\include{./Lieder/keinschonerland}
		\include{./Lieder/keintondermehrklingt}
		\include{./Lieder/kleinessenfkornhoffnung} %d
%
		\include{./Lieder/klingteinlied} %d
%
		\include{./Lieder/kommlaufmituns}
		\include{./Lieder/kommherrsegneuns}
		\include{./Lieder/kommenwirgeschritten}
%		\include{./Lieder/empty}
		\include{./Lieder/kriechtderfruhling} %d
%
		\include{./Lieder/lalalalala} %d zweites Lied Kanon
%
		\include{./Lieder/lassdiefingerspringen} %d
%
%		\include{./Lieder/empty}
		\include{./Lieder/lasstunsmiteinander}
		\include{./Lieder/lauschedenweitendermeere}
		\include{./Lieder/lauscherwohin} %d
%
		\include{./Lieder/lebenimschatten} %d
%
		\include{./Lieder/leisewehtderwind} %d
%
		\include{./Lieder/lobetundpreiset} %\linebreak in Head -> besseres Layout
		\include{./Lieder/madchenmannermeister}
		\include{./Lieder/mansagterwareingammler} %d
%
		\include{./Lieder/mansagt} %d
%
		\include{./Lieder/meinganzeslebenseieinfahren}
		\include{./Lieder/meinealtenstiefel}
		\include{./Lieder/meineengengrenzen}
%		\include{./Lieder/empty}
%raus	\include{./Lieder/meinesonnewillichfragen} %d
%
		\include{./Lieder/michelwarumweinestdu}
		\include{./Lieder/mitdererdekannstduspielen}
		\include{./Lieder/moegediestrasse} %s
		\include{./Lieder/mussallein}
		\include{./Lieder/nachtsaufdemdorfplatz}
%		\include{./Lieder/empty}
%raus	\include{./Lieder/nachtsstehthunger} %d
%
		\include{./Lieder/nachtswennallesdunkel} %d
%
		\include{./Lieder/nahmeichflugel} %d
%
		\include{./Lieder/neartobanbridgetown} %d
%
		\include{./Lieder/nehmtabschiedbruder} %d zweites Lied Tischlied
%
		\include{./Lieder/nichtfurssusse} %d
%
		\include{./Lieder/nochliegtsieruhig} %besser 2 Seiten -> Layout?
		\include{./Lieder/nochverbirgt} %besser auf 2 Seiten, wegen Layout?
		\include{./Lieder/nordwartsnordwarts}
		\include{./Lieder/nundiegutezeitgekommen} %a unvollst
		\include{./Lieder/nungreiftindiesaiten}
		\include{./Lieder/regenregen}
		\include{./Lieder/reichdenrucksack}
		\include{./Lieder/reichteuchdiehand}
		\include{./Lieder/ringsumbluhen}
		\include{./Lieder/rotermond}
		\include{./Lieder/roterweinimbecher}
		\include{./Lieder/scharlatane} %d
%
		\include{./Lieder/scheintdirdiesonne} %a
		\include{./Lieder/schilfbleicht}
		\include{./Lieder/schlafanne}
		\include{./Lieder/schliessaugundohr}
		\include{./Lieder/schnorrerpennerschragenarrn}
		\include{./Lieder/schonobelix} %a unvollst.
		\include{./Lieder/schonwirdunsoft}
		\include{./Lieder/sehtdieleute} %d
%
		\include{./Lieder/seittagenschonwandern} %Noten uU noch nicht Korrekt -> Kai Deutsch nochmal anschreiben d
%
		\include{./Lieder/siesagtenerkamevon} %d
%
		\include{./Lieder/siesasenoftammarchensee} %a d
%
		\include{./Lieder/siebentagehabichnichtsgegessen}
		\include{./Lieder/siebzehntagefahrtdasschiff}
		\include{./Lieder/siehstdudiefeuer} %d zweite Seite Kanon
%
		\include{./Lieder/sonnigbeganneszutagen} %d Hier noch Hinweise auf den Hintergrund hinzufügen!!!
%
%raus	\include{./Lieder/springtderstein} %d
%
%		\include{./Lieder/staubstaub2} %russisch
%		\include{./Lieder/staubstaub} %GEÄNDERT
% Staub Staub in beiden Versionen noch nicht drin
%
		\include{./Lieder/staubigerstrasenweisesband}
		\include{./Lieder/steigtsoeinkleinertroll}
		\include{./Lieder/stiebtvomkasbek}
		\include{./Lieder/stille}
		\include{./Lieder/stilletagewildenachte}
		\include{./Lieder/stinapa}
		\include{./Lieder/strahlenbrechenviele}
		\include{./Lieder/strassenaufundstrassenab}
		\include{./Lieder/stumminmoorlandsspiegelteichen} %d
%
		\include{./Lieder/sturmbrichtlos} %d zweites Lied Tischlied
%
		\include{./Lieder/summtderregen} %d
%		\include{./Lieder/empty}
		\include{./Lieder/takemehometomyboat}
		\include{./Lieder/tanzendiedohlen}
		\include{./Lieder/theirishrover} %noch nicht vollständig und zu lang
		\include{./Lieder/therelivedalady}
		\include{./Lieder/tiefimbusch} %a
		\include{./Lieder/tiefstehtdiesonne}
		\include{./Lieder/todmachsmirleicht} %d
%
		\include{./Lieder/tragtdieerde} %d
%
		\include{./Lieder/trommelnundpfeifen} %d
%
%raus	\include{./Lieder/uberderweissennacht} %d Zweites Lied Kanon
%
		\include{./Lieder/uberdemhorizont} %d
%
		\include{./Lieder/ubermeinerheimat} %bild über Noten - Gut so?
		\include{./Lieder/undalswirdannamabend}
		\include{./Lieder/unddiemorgenfruhe} %a
		\include{./Lieder/undobdersturm} %d Zweite Seite Bild -> Bild raus, weil neues Bild drinnen?
		\include{./Lieder/undweil}
%
		\include{./Lieder/undwirkauernwiederumdieheiseglut}
		\include{./Lieder/ungluck}
		\include{./Lieder/unserlebenseieinfest}
%raus	\include{./Lieder/unterdentoren} %d
%
		\include{./Lieder/vergissesniedassdulebst} %d 2. Seite Bild (Taube)
%
		\include{./Lieder/vergissnichtzudanken} %a d
%
		\include{./Lieder/verlasstdietempel} %d
%
		\include{./Lieder/vielewegegibtesaufdieserwelt} %d
%
		\include{./Lieder/vivalaferia} %d Bild auf Seite 2
%
		\include{./Lieder/vombarette}
		\include{./Lieder/vonderfestungdrohnt} %a
		\include{./Lieder/vongutenmachten} %d
%
		\include{./Lieder/vonsonnundkesselbraungebrannt} %d
%
		\include{./Lieder/vonuberallsindwirgekommen} %d 2. Seite Bild (nicht optimales Bild, besser mehrere Kohten/Lager
%
		\include{./Lieder/vorlangerzeitwarichschoneinmalhier} %d
		\include{./Lieder/wareinmaleinrevoluzzer}
%raus	\include{./Lieder/wareinsteinkarmeliter} %d
%
		\include{./Lieder/warumzogerstdunoch} %d Zweites Lied Kanon
%
		\include{./Lieder/wasbinichnursojaherwacht} %d
%
		\include{./Lieder/wasgehneuchmeinelumpenan}
		\include{./Lieder/waskannichdenndafur}
		\include{./Lieder/wasunslasstfahren}
		\include{./Lieder/waswollenwirtrinken}
		\include{./Lieder/watchtheoldfire}
		\include{./Lieder/weissersandumhulltvonglas} %d
%
		\include{./Lieder/weiterkommstdunicht}
		\include{./Lieder/weiternurweiterhinaus}
		\include{./Lieder/wellewogte}
%		\include{./Lieder/empty}
		\include{./Lieder/wenigewarenes}
		\include{./Lieder/wennderabendnaht}
		\include{./Lieder/wennderfruhlingkommt} %d
%
		\include{./Lieder/wenndewind} %d Zweite Seite Kanon
%
		\include{./Lieder/wenndieburgerschlafengehn} %d
		\include{./Lieder/wenndiemenschen}
%
		\include{./Lieder/wenndiesonnesichschonsenkt}
		\include{./Lieder/wenndiezeitgekommenist} %a
		\include{./Lieder/wenndumalwieder} %d
%
		\include{./Lieder/werkannsegelnohnewind}%a
		\include{./Lieder/wieeinfestnachlangertrauer}
		\include{./Lieder/wielangeschonwaresmeintraum} %d
%
%raus	\include{./Lieder/wiesindwirnochtoll} %d
%
		\include{./Lieder/wiederisteinjahrvorbei} %noch eine Note nicht ganz korrekt
		\include{./Lieder/wildegesellen}
		\include{./Lieder/wildereiter} %d
%
		\include{./Lieder/winterheuthabich} %d
		\include{./Lieder/wirdrei}
%
		\include{./Lieder/wirfuhrenmalwieder} %d
%
		\include{./Lieder/wirhabenflaute}
		\include{./Lieder/wirhabengottesspuren} %a
		\include{./Lieder/wirhabeninderrunde}
		\include{./Lieder/wirkameneinst}
		\include{./Lieder/wirkommenmitdemwalfischkahn}
		\include{./Lieder/wirsageneuchandenliebenadvent}
		\include{./Lieder/wirsinddesgeyers}
		\include{./Lieder/wirsindeinekleineverloreneschar}%a
		\include{./Lieder/wirsindgefahrten}
		\include{./Lieder/wirsindkameraden} %Noten überprüfen, da TD nicht ganz korrekt scheint
		\include{./Lieder/wirtanzenmittarnkappen} %d
%
		\include{./Lieder/wirwolfeziehenfroh} %a Akk. überschn.
		\include{./Lieder/wirwollenzuland} %überschnitt, akkorde überschnitt
		\include{./Lieder/wirzogenindasfeld}
		\include{./Lieder/wodieleerenstockgeleise} %d
%
		\include{./Lieder/woeinmenschvertrauengibt} %Refrain wg Layout mehrfach aufgeschrieben
		\include{./Lieder/wohinauchdasaugeblicket}%a
		\include{./Lieder/woistsolcheingott}
		\include{./Lieder/womenschensichvergessen}
		\include{./Lieder/wosnurfelsen}
%		\include{./Lieder/wozweioderdrei} %Tischlieder, sollen die rein?
		\include{./Lieder/whatisright} %Ye Jacobites n    
		\include{./Lieder/zahledochnicht} %d
%
		\include{./Lieder/zahneklappern} %d
%
		\include{./Lieder/zeltesahich} %a
		\include{./Lieder/zogeneinstfunfwildeschwane}%a
		\include{./Lieder/zogenvielestrassen}%a
	\end{songs}

	\pagenumbering{Roman}

	\include{./Lieder/empty}
	\include{./Lieder/akkorde}%d %GEÄNDERT

	\makeatother
	\flushleft
	\begin{footnotesize}
%\renewcommand{\indexname}{Liederverzeichnis}
		\printindex[in]
	\end{footnotesize}

	\include{./Lieder/empty}

\end{document} 
